「女版東方神起」韓國32歲女歌手Dana 亮刀直播 嗆：「發不了唱片都是你們害的」

韓國32歲女歌手喜悅（Dana）以「女版東方神起」天上智喜出道，曾經走紅一時，但歷經團員解約、情變、爆肥、唱片銷售不佳後，事業跌到谷底，雖然近來重新振作，甚至上了減重節目誓言減肥，沒想到近日竟然在與粉絲直播時亮刀嗆聲說，自己發不了唱片都是歌迷害的。

韓女團天上智喜出身的歌手Dana直播亮刀威脅粉絲。

南韓元祖女團「天上智喜」由天舞（Stephanie）、上美（Lina）、智聲（Sunday）、喜悅（Dana）4位成員組成，曾經紅極一時，被稱為「螞蟻腰王后」，但當中持續在演藝圈的成員Dana，近來再曝光卻爆肥走樣。

「女版東方神起」大爆肥 元祖女偶像走鐘嚇壞粉絲

日前在與歌迷直播時，有歌迷問她何時回歸，她理智線斷掉回嗆：「那也要音源成績好才能出啊！」她直言過去推出的《Touch You》歌曲反應不好，「你們那時候幫我音源刷到1位的話，我還可以推出solo的。」當場嗆聲歌迷「不是音源榜的錯，是你們的錯！」她在直播期間數度亮刀以及中指。

這樣失控的行為，讓歌迷當場傻眼，雖然有死忠歌迷為她緩頰可能是減肥心情不好，但網路撻伐四起，所屬經紀公司SM娛樂代表她發出道歉聲明，上午6時天文台錄得氣溫19度，相對濕度百分之96。「為我個人在IG上做出的錯誤行為以及過度的舉止道歉，很抱歉造成大家傷害，我會深深反省，全都是我惹的禍。」

所屬經紀公司SM娛樂代表她發出道歉聲明，上午6時天文台錄得氣溫19度，相對濕度百分之96。

樓主真係好有趣

細個都幾可愛 依家痴左線

點解把刀要打格？

係咪俾人潛完規則先暴肥
仲搞到癲癲地

特色嚟

這樣失控的行為，讓歌迷當場傻眼，雖然有死忠歌迷為她緩頰可能是減肥心情不好，但網路撻伐四起，所屬經紀公司SM娛樂代表她發出道歉聲明，上午6時天文台錄得氣溫19度，相對濕度百分之96。「為我個人在IG上做出的錯誤行為以及過度的舉止道歉，很抱歉造成大家傷害，我會深深反省，全都是我惹的禍。」

邊套戲？

又冇留意個名

呢隊都慘，早少時dd出度但彈唔起

幾年前同sunday一齊comeback嗰陣仲好正架

點解會咁

千雪bb 呢

唔知幾時又自殺